呢個時候，應該connect with 元朗

佢地咁好打，有咩方法令佢地都企係我地呢面？
記住要智取！